今晚我地幾點開始會以死相搏?

有無定左啲咩一嗌出來就要轉以死相搏mode嘅暗號?

2:45有行動
半球低水

邊個會流第一滴鼻涕？

想睇

點解睇唔到d留言

咩料

你完全封鎖未睇唔到

#4567 連續4個

皇打垃圾利讓咁淺

轉頭無人出去實賴五毛左膠搞事

獨派今次係口號式抗爭
笑撚死

以死相搏呀垃圾利

从有三個鐘

Lm

5毛入曬黎
證明中共好撚驚
獨派先贏一仗

一陣唔震乳會發信號
關蛇即刻上網召集人手
分裂貓靈即衝！

等我呀